畢業之後 係咪就 冇機會見返 暗戀過嘅女同學

冇自信去追個女仔 畢業之後覺得好後悔

畢業三年同由F.2開始鍾意嘅女神一齊咗

點解嘅？

一兩年前鼓起勇氣同佢講咗聲生日快樂 然後慢慢吹返水

有機會街撞到
不過仲難受 唔見好過見

利申過來人

自己製造機會

佢得多謝一句

都要睇人嘅其實 我女友真係好好

無啦啦搵番你可能係賣保險...

係

中學冇拍拖係人生遺憾

咁你條件好唔好先

唔好再講喇

一般啦 佢話我好就佢 但我又唔覺

sad but true